11月的一個非常溫暖的下午，我們坐在加利福尼亞州阿爾塔德納市聖加布裡埃爾山下的前廊上，彼得回憶道：“我失去了它。”。氣候危機比你想象的還要嚴重。下面是如果你嘗試的話會發生什麼|伊麗莎白·威爾（Elizabeth Weil）| 2021年1月25日| ProPublica
他病得越來越重，決定自己開車去醫院，但只走了前廊。差點死於新冠肺炎的消防隊員懇求前線工作人員：“求求你，去打針吧”|凱蒂·梅特勒| 2021年1月22日|華盛頓郵報
後廊部分倒塌，一名消防員受傷。在佩特沃斯大火中喪生的一對夫婦回憶說，他們是為了教堂和社區而獻身的。|彼得·赫爾曼，達娜·海格佩斯| 2021年1月22日|華盛頓郵報|
他還郵寄了一瓶給Charlie Sheen，Charlie Sheen從未嘗過，因為它是從他的前廊偷來的，可能是因為它被誘人地貼上了“絕密”的標籤，所以O'Neill又寄了一瓶。吉恩·溫加滕：這種辣醬是殺手|吉恩·溫加滕| 2021年1月21日|華盛頓郵報|
民主黨人和就職典禮的支持者們，試圖充分利用一切，正在尋找一些小方法來參與這一時刻，即使是在他們的門廊上。就職典禮在哥倫比亞特區備受期待，現在人們必須坐在沙發上觀看|艾米莉·戴維斯| 2021年1月20日|華盛頓郵報
他站在門廊上，可以俯瞰大草原。哈克比2016：彎腰像囚犯一樣抓住它|Olivia Nuzzi | 2015年1月8日|每日野獸
戴維斯跳過一堵4英尺高的門廊牆，跑進了一所房子，他和其他人把自己塞進了一個亞麻衣櫥剛果的阿爾戈：斯坦利維爾人質危機的幽靈|尼娜·斯特羅奇利奇| 2014年11月23日|每日野獸
戈斯塔·彼得森坐在長島家的門廊上，向路人打招呼。戈斯塔·彼得森的波西米亞狂想曲：解開攝影師60年代的祕密|莉齊·克羅克| 2014年9月10日|每日野獸
在我走之前，在門廊上，彼得森通過一個小數碼相機的鏡頭看著我，然後在他前面的草坪上訓練它。戈斯塔·彼得森的波西米亞狂想曲：解開攝影師60年代的祕密|莉齊·克羅克| 2014年9月10日|每日野獸
她教導黑人小男孩要愛自己，要超越自己的前廊，展望更廣闊的前景。瑪雅·安傑洛知道如何作為作家、教師和偉大的人類來激勵他人|約書亞·杜波伊斯| 2014年5月28日|每日野獸
索爾笑出了鬍鬚，發出了一聲又大又松的滾動聲，坐在門廊上，不等別人問。邦德男孩|喬治·W.（喬治·華盛頓）奧格登
這位穿黑衣服的女士正在附近一家澡堂的門廊上讀她的晨禱文。《覺醒》與短篇小說選集《凱特·肖邦》
薩拉又站在門廊上，用圍裙擦著手，目光轉向田野。邦德男孩|喬治·W.（喬治·華盛頓）奧格登
當人們走出教堂門廊時，鐘聲從村裡的塔尖歡快地敲響。《Pit Town Coronet》，第一卷（共3卷）|查爾斯·詹姆斯·威爾斯
戰鬥結束了，勞倫斯騎馬來到房子前，在門廊上遇到了一位白髮、相貌英俊的老紳士。奧扎克一家的信使拜倫·A·鄧恩